[文宣]畫左篇短漫畫關於被射眼女仔

心血來潮畫左篇短短地幾頁既漫畫
唔介意可以拎黎做文宣，加字都可以

文宣終於上水了

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

幫你推推推推推推推推推推推推推爆佢

推推推！

Push

推！818，維園見！

感動 推

721 811

推

喊ed

屌
洋蔥

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

屌，原來你畫架，畫得好搉淚

畫得好好 睇完即刻眼濕濕

晨早流流咁重洋蔥, 推呀

多謝你 畫得好好

818見

做緊野架大佬
今晚見!